原罪犯 美版

點解一個咁好既故事可以怕成pat屎咁
故事前半段原版用好多主角既旁白去傳達主角個種絕望
美版完全感覺唔到

其實韓版都係得前半段好睇 後半段好悶

後半先精彩wo

美版唯一賣點係條女
其餘可以唔使睇

呢套野垃圾到冇人討論